拍戲就乜差都西九重案組啫, 點解港鐵咁大單野又關佢事

總區重案組其實有乜7野做

刑事咪關佢事囉

人生如戲

問題係總區個重案組平時有咩做
去到港鐵既lv都仲係比分區跟

總區係同國際刑警配合

總區負責分配工作俾分區囉

你有見過你大老世做野咩？
都係妹下妹下叫人做架啦